{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59793&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해참조은펜션"
    },
    "text": "ペンションはオーシャンビューを鑑賞できる位置にあり、リラックスするのに最適です。周辺には南海ドイツ村、ダランイ村、南海流刑文学館などの観光スポットがあり、楽しい時間を過ごすことができます。入室は午後4時から可能で、退室は11時までにお願いします。客室は禁煙であり、送迎サービスは提供されません。 炭とグリルを使用するには、3,000ウォンを現地で支払う必要があります。最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペットは入室できません。客室内では火災危険物である火薬や爆竹を使用することはできず、紛失や破損は利用者の責任となりますのでご注意ください。ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。繁忙期には一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11時までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを使用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使用するには現地で3,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 340
    }
}